# Reindexer CRUD
## Installation
```
$ git clone https://gitlab.com/testedtask/reindexercrud
$ cd ./reindexercrud
$ docker-compose up
```
## Swagger page
`http://localhost/docs/index.html`

## Пояснения по выполненному заданию
> Микросервис должен создавать, редактировать, выводить информацию о списке имеющихся документов или заданного документа (CRUD)

Имеются 3 документа:
1. Автор книги
2. Книга
3. Издательство, в котором выпускается книга

Описание всех сущностей находится в папке models по пути `./internal/database/models` 

При создании книги с указанными id авторов, id этой книги автоматически добавляется к этим авторам, если они находятся в БД. 

Если же создается автор к уже существующим книгам, то у этих книг автоматически добавляется id созданного автора

> Документ содержит 2 уровня вложенности каждый из которых массив документов

Автор содержит массив книг, которые он написал. Книги содержат массив издательств, в котором они выпускаются.

> Каждый документ перед отправкой ответа обрабатывается в отдельном потоке при этом общая сортировка не должна пострадать (обработка подразумевает исключение одного или нескольких полей из каждого уровня документа) 

Реализацию данного пункта можно найти в папке `.internal/server/response`
